警方考慮外聘PR公司洗底

擬外聘公關 稱文宣「輸」在受眾少

公共形象方面，警務處副處長(行動)蕭澤頤表示，曾諮詢過外間公關公司，增強社交媒體宣傳，並會考慮外聘公關人才。行動處處長郭蔭庸指，「對家」的文宣質素並非高，而是受眾接受；又指警方一開始輸是因為受眾少，但警察公共關係科已努力中；他又指，原與港台一同製作的《警訊》節目已取消，取而代之的「警聲直播」大受歡迎，亦會復辦警署開放日。

鄧炳強指，要透過所有平台打擊「假消息」，包括出席區議會會議、在Facebook發文，做網上直播。他又列出警方就其視為「假消息」的跟進手法，包括拘捕涉事屯門區議員、通訊事務管理局辦公室處理涉港台投訴，以至向《蘋果》發信等。

天真到呢

自己出埋晒d咁嘅post
請乜人都好，批嗰個咩程度就有乜料出街啦

世界級PR都救唔到，嗰頭解圍呢頭衝出嚟再柒過，叫你道歉，又話天方夜譚，我都想知邊間咁睇唔開

使鬼咩，立埋條乜鳩侮辱公職人員罪，到時你叫我唱首「每天愛你多一些」跳埋舞我都冇得唔做啦！

上次幫柒婆嗰間

唔知點解對家做啲文宣硬係有陣柒味

仲係覺得係包裝問題
你啲貨唔掂就唔掂㗎啦
話知你納米鑽石能量乜柒柒
收皮啦

我建議警方外聘滅蟲公司洗底好過啦

「對家」的文宣質素並非高

有電槍玩正

又話自己無做錯到
點解仲要洗底呀

取而代之的「警聲直播」大受歡迎

聽都未聽過

班狗做乜都冇用架啦
倒戈就可能有用

「警聲直播」乜鳩嚟

大受狗隻歡迎

學埋支那賤種 最鍾意圍爐

全世界都會記得721警黑合作

我就想睇吓邊間pr 會幫恐怖分子做宣傳

一班死強姦犯,殺人犯點洗都洗唔到

之前唔係請過咩?

乜春黎

邊間PR公司能夠完成任務既真係抵佢發，今次無異議

瘋狂抹黑香港人⋯⋯洗撚到咩

李家超: 本土恐怖主義再響警號 「黑暴」威脅陰霾不散

個底黑嘅可以點洗

將呢筆請PR錢直接派俾市民會實際d

收皮啦黑警
死全家都洗唔到底啊你哋

已然進行緊，
呢排黑警已高速應對虐待動物案
因為可呃LIKE
對比以前，係懶理

可能上一個PR知難而退
心諗屌你黑過墨水點洗

個黑牙佬咪pr 囉 自己講完d野圍內打飛機洗乜要pr

日日又講大話 自己永無做錯
藍屍大肚婆都打到早產

邊間PR可以洗白到？

日日幫佢洗底

係呀驚聲直播好撚受歡迎
有2萬幾人睇

受眾接受
因為事實好清楚咁擺在眼前

點會咁易洗白，日本皇軍和納粹德軍所犯下的罪行到現在每個人都會記得
如果想做番以前受人尊敬的警隊，就應該好似以前咁勇於認錯和改革

狗嚟啫，扮咩？

扑撚到人穿頭，踩頭扭手圍踩，呢啲個個都見到
假新聞係邊？

一早有啦
某個台有現職警犬添

777間御用恐怖分子洗底PR 公司又多單生意

專播狗吠聲等啲畜牲助眠？

Pprb已成condom

上次間PR搵到PR公司幫佢洗底未

狗聲直播大受歡迎？？？
乜撚嘢嚟？

PPRB 啲幫辦個個揾十萬八萬都諗唔到橋咁渣㗎
人哋出面PR揾萬零兩萬都叻過你地

警察死曱甴

PPRB黎講2014佢地係成功左
2015-2019期間對警察有敵意既香港人係佔好少數

即係宣傳下就可以當果D轉身走人呀掟人呀打市民呢D事無發生?

有圖有片有聲都係假消息假新聞
支那式自欺欺人

唔係不嬲有請但無效咩

即係市民就係敵人

邊間agency去做 比人發現就攪衰埋自己個brand
PR best practice

冇做錯點解要搵PR洗底

今日你阿頭話警隊好正義
聽日就有部下衰非禮、強姦上新聞
咁點兜呀

搵試當真啦

洗乜9，家陣洗碗咁易咩屌

之後連間PR公司都要洗底

做公安好失禮你？
係咪唔服黨？

洗佢老母咩外資企業撤緊資先黎話洗on99

而家電視播緊提子=提防騙子

辱甴罪？
連埋攻擊性武器,行為不儉,阻甴罪,統一做莫須有罪咪得囉,狗官律政狗蛇鼠一窩會幫你改埋口供老屈架啦

內部傳閱下話？

其實換撚咗鄉黑強己經係最好嘅PR洗底工程 呢條撚樣成世人都鍾意出位 專高調搞埋啲柒嘢當宣傳 無撚咗佢喺度肯定仲實際過請PR公司啦

浪費公帑

Joey 呢？
改改佢啦

同核污染差唔撚多洗條撚咩,求其出幾個fb post當做咗算啦,錢照袋

其實落夜總會請堆PR小姐定期幫班癲狗出火 等佢地喺街對住市民唔會咁撚癲 咁仲實際過請乜柒嘢PR公司先底啦

視市民為敵，無PR幫到你

打個大肚婆係咩文宣

你想PR嬴首先要認錯, 再拉番有份警暴嘅警員坐監, 再叫你班警員出更保持禮貌先可以挽回你地最底限度嘅聲望!! 呢D野你都唔做, 你掟幾多錢搵班國際PR都係冇撚用, 因為你逼呢班人陪你一齊講大話!!

墨水都洗到呀,港共曱甴係核污染級

佢地志在駛納稅人錢，交功課......對佢地黎講D福利都無變

拍多啲戲， 強制小朋友去睇

留名等睇pr公司搞關公災難

Btw 邊間公司接job一律視為藍底公司
一律俾真香港人永久抵制

自己衰就話因為人散播假消息

呢個已經算正常
你睇下狗屋外面張 謠言真相 banner

下次再打大肚婆，叫ＰＲ話事主只係肥婆囉

呑槍啦 洗得甩咩

屌你老母食撚屎啦冚家剷
黑警藍屍死全族啦屌你老母

原來納稅人比既錢會用泥請PR......

你mindset好錯 有d野只能夠砍掉重煉

呃佢老母like咩，有糧出㗎

Diy 仲刺激

洗你老母
屌你屌到我斷氣嗰刻啊冚家產屌你老母

成班個腦係生撚咗係邊

個阿頭被制裁緊
幾勁嘅PR都救唔到

今日放炸彈, 聽日又打斷人手腳, 後日又幾個大肚

呢啲洗得走？
事實就係三萬隻狗都係死仆街

請果間marketing 公司柒囉
洗咁撚多錢揀間柒嘅

Joey 係咪要失業喇

我係一哥就取消PPRB, 反正都係臭仲駛乜兜, 凶你咪凶你囉

冇做錯點解要洗底
當我地藍絲on9?

你估話外聘 實質又真係外聘咩

唔好攪改革住
有份強姦的起碼全家燒炭

賤藉制

警魔仔女唔比破產,禁出任公務員/專業人士, 禁止讀本地大學
入公院要交養和級費用

咪係，我都未聽過正義之士要洗底

行撚開啦死黑警

點聘PR 都無補於事
犯法就係犯法 除非你係警察

垃圾黑警都知自己個朵臭晒 所以要搵pr洗底

洗幾多錢搵PR都係冇撚用㗎啦

擊倒敵對勢力未來一代.

根本公開承認自己係黨衛軍

一舊屎始終只係一舊屎

林奠都搵左pr幫佢洗啦
有用咩 死黑警

仲話想立辱警罪
立完班前線肯定會亂執法失晒控
到時個名仲臭

呢頭搵人洗底, 果頭KEEP住點火
耶蘇都救佢唔到啦

公乜L嘢關呀𨳒你老母臭閪
獨立調查呀

洗佢老母閪！

黑警死全家

因為佢哋嘅受眾多數係腦殘廢老囉

已經唔係洗唔洗底既問題
就算咩事都冇發生，三日唔埋就會休班警犯罪自己出來柒

認真，未撚聽過

間嘢好似俾投訴師投訴得多，中途抽離有錯請更正

跟極權對抗就是跟遺忘對抗。
一定要積極教育下一代黑警的所作所為。

所以去到最後一定係全面大搜捕同埋進化成為日治時期既皇軍
係街要向黑警行禮. 生果鋪啲生果要任阿Sir扲. 妓女要比阿sir任屌
呀sir唔高興就打就殺 唔洗比理由 百人斬都唔洗追究

佢地d post comment來來去去都係嗰班人
都唔知係咪假ac黎

大家唔好睇小敵人
正所謂獅子提兔都出盡全力
一日個仆街極權未玩完一日都唔好鬆懈
外國既手足記得讓世界看清楚香港警察 中國

間pr公司要請間pr公司幫自己做pr

其實要PR黎做咩，而家都擺明係極權行支那果套

721

成班失控既恐怖分子仲想洗底
完全垃圾

洗閪咩 傻撚黑警
全世界人都知你班冚家產做撚過d乜

兩萬先唔理佢有無刷view同報大數
求鳩搵條唔撚識既條女出黎夾下波都唔止呢個數啦
撐警陣營，醜唔醜呀呢個數

洗底姐係認錯喎

其實狗屋開放真係好想去參觀

佢講你又信

好想入到去果時
問呀Sir 強姦房係邊度
想帶部水炮車入去玩玩

取而代之的「警聲直播」大受歡迎???

上次仲拎人地鬼滅主角做二創但搞到不倫不類
仲要比日本媒體報導搞到官房長官出聲話要關注保護番動畫產業版權（好似係

一陣PR收左錢又係左一句黃屍右一句暴徒
公園茶樓廢老式鳩叫當係文宣

民宣=向民宣戰

使撚文宣咩

你地唔係大把藍絲撐咩？洗乜撚PR?

佢哋心知大部分撐警都係假民意
根本好多狗都同黃絲家人朋友反晒面
民意嚮邊佢哋點會唔知

繼承支共口交部風範
自己講完當係

本土意思仲係好薄弱，正苦會揀冷處理唔會主動刺激民眾
所謂把火未燒到埋身都未肉緊

不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠?

真係上樑不正下樑歪

如果本身唔黑，何來要洗白？

Pr搵試當真咪得囉 mv都拍埋 佢地班盲粉又肯沖出黎做擋箭牌

辱狗罪

真係活喺平行時空
使咩要公關姐
有槍就惡晒架啦

恐怖分子想洗底？
企開啲啦 世界級PR都做唔到啊

不如考慮搵班江湖大佬幫手
學陳浩南咁PR 實得

點解你要做差佬？
疊馬 英雄主義

pr從來都係垃圾行業黎

仆街冚家鏟點洗都係仆街冚家鏟架啦⋯⋯

如果請PR講埋D天馬行空既美好形象
算唔算違反商品說明條例

打市民 殺完人 強完姦 洗底？
間PR公司叫共產黨定清洪

駛撚麻煩咩，過多幾年，啲移民撚走撚哂，剩得嘅繼續做港豬，再加埋每日150蝗，假以時日一定洗到底，滿分都仲得。

最近尖沙咀有間日式料理搵嘅PR好似唔錯
做啲嘢幾有noise

洗你老母個閪就有得洗

吞槍自殺啦

成日o係公務員 secret 出埋 d 洗白文結果 comment 比人屌到反皮

恐怖組織引發既金融危機

低調 d
Thanks 🙏🏻

後樓梯插細路女個黑警唔係假消息啦掛

又活喺自己世界度

on9，自己點輸都唔知

到今日都唔知自己衰乜

You can’t pour perfume on a skunk.

你就天真 唔吹大啲
點貪到多啲funding 去租多幾間安全屋去屌散仔架水炮車

洗乜搵pr
鬧兩句都國安法拉人咪得

大受歡迎

pr公司唔接就真係睇唔開喇
錢就照袋 但個形象根本冇得救
即係班狗要不停幫襯間pr
點解唔做

唔知點解個tone我諗起張家輝

林奠咪請左PR
條底褲啲跡仍然係咁黃

請乜撚嘢pr啊 洗唔撚到㗎啦
你唔physically對香港人落藥都唔會唔記得你班含家產做過乜嘢

支持班狗嘅每人派3萬蚊 名額一千個 佐敦站現金派發

每日早午晚做一次做夠一年 包見效

多幾單警署猝死，警車自焚，市民自然會拍手掌㗎啦

自己本身就係一盤墨汁, 你教我點先可以洗到變白?

但人地有立法同執法權

都唔同你講政見
是旦google search 都高下立見啦
發覺真係好多人唔識分咩係柒同靚

邊間pr接等於從事恐怖活動

現在是香港有史以來「香港警察」聲譽最差的時候，一支應服務市民嘅紀律部隊成為8成市民最仇視嘅紀律部隊，工作成績不言而喻！
諗住拍幾條廣告片就可以翻身？ 令人想起江主席嘅明言。

自己衰咩都未知

魚樂無窮 狗場版

唔講其他，成本效益最高係咁做

其實 唔係無市場洗到既 北韓或支那 資訊唔流通既地方

即係又利益輸送

佢肯道歉都無人會原諒
黑警死左都唔會有人可憐

點洗都係黑

PR公司準備幫返自己請PR未

屌你老母做少啲陰質野咪唔洗請pr

幫極權正苦宣傳
好難唔柒

其實最好一定係出少d 聲 慢慢用時間鳩等
台灣都係咁洗底

但你班黑暴係都要衝出來柒

721.831

再好再出嚟講任何野已經洗左一半

唔憤氣囉，同埋台灣都有道歉

唔使洗啦
拉鳩晒d不滿嘅人咪得

但都係有一代人唔信警察 無得避

有中國級PR
有14億支持，加埋中央政府加持

公共關係科班友噤無能，炒晒佢囉

同上，完全未聽過。

算鳩數啦
黑警死全家

同維穩一樣
愈維愈亂
然後繼續維穩

反正用納稅人錢

有冇邊間pr解釋到721點黎？解釋到支那請你解釋埋64啦

英國佬先會諗呢d,當年改革打貪，真係連鬼佬都打埋，所以話華人世界做唔到鬼佬世界嘅成就，有時肯舉手認錯先可以向前行，華人永遠只會將錯就錯，錯到尾

警署開放日
臭魚準備

警署開放日有冇手足有興趣去

無撚用

On9

Garbage in Garbage Out

Pr﹕鄧生你自殺謝罪先可能有得救

班傻閪係唔係以為當年希特拉都係輸文宣？

民建聯：又有錢收

日日都洗白緊件死人衫愈嚟愈白

唔講以為政府之前請果個世界級PR已經發揮到作用

藍絲大肚婆都搞到早產瞓箱，然後諗住宣傳下當無事

諗撚完d橋要班離地戇鳩廢老受先出得街
梗係柒到飛天啦
人生除咗支炮乜撚都無

唔係之前都請左既咩
咪一9樣

好似納粹党係波蘭對住波蘭人講我好愛你地嫁
一撚樣咁虛偽

最尾唔落charge
已經呃到你呢d

Joey有咩唔好？

而家清潔龍阿德咪同班狗用緊同一個agency 囉，叫佢地幫你做埋咪得囉

賠埋聲譽真係好撚on9，個ceo腦裝屎

pr真係大晒咩